「求救」各位幫手簽推，呢個聯署一直過唔到，懷疑比支那人搞緊

Please recognise the CCP as a terrorist organisation！

各位幫手簽推，呢個聯署一直過唔到，懷疑比支那人搞緊🙏

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

Signed

幫幫手

推

幫下手，個聯署比支那黑客搞緊，一直都簽唔爆🙏🙏🙏🙏

點搞法 唔明。
但前兩日有人比我簽咗呢個聯署, 嗰陣34000, 個數冇少丫, 點比人攻擊法

Push 已signed

Push.

定香港警察為恐怖組織的那個請願，一天就過10万，我的澳洲朋友天天留意這聯署，發現這個聯署開了近一星期，當中居然出現負增長，你話鬼唔鬼？

我都留意下先

再推

Like 自己人啲post
入自己人啲post 留言
其他一律唔好理唔好畀任何表情 response
Report 五毛 account同post

睇完你講野，我覺得真係好鬼呀

done

Signed 47593

再推

818要企爆港島

推

搞掂 5分鐘內就完成
推畀多d 未簽名嘅人

Set Deadline, 不分化，唔理勇唔勇武，和理非可以繼續做

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！